學左詠春9年同巴西戰舞(capoeira)4年 黎緊會去大陸打MMA錦標 你問我答

廚房100尺

你姓咩?

巫 勿起底

師承邊個？

耀師傅

認同詠春唔係打交用

中國好多高人
但上得擋台出得面都唔係真正高手
打贏都冇意思
建議樓主如果真係想見識，去民間闖蕩下可能仲有收獲

好多外國黎打 多錢

覺唔覺只有空手道先係地球上最強既武術？

中國古拳法勁好多

要打mma 係咪一定要識貨車速成大法

加油

第一round
用背脊duck住對手

籠入面用到啲乜嘢詠春技巧？
有冇練泰拳、巴柔？
點分配各項武術比重？

受過最嚴重的傷係點?